[咁岩見到] 唔好再聽網上豬角亮講戰略 入黎聽聽真正前線經驗啦！

係網上睇到。
[quote ]
經過琴日有d 野我總結左

琴日見好好多人都係第一次 好多人風吹草動就即跑 又無戰略sense 個個等人指揮

我係當年第一班30個衝龍和開路既人 當年衝完已經俾kind of 大台d fd 屌叫人唔好出去話我地戴口罩係鬼

然後我地大叫大家都係做自己想做既野 無需要大台 無需要指指揮 想衝就出黎幫手 唔想既可以留返係入面 結果勁多人衝出黎 先第一次霸到龍和 ( 呢個就係當年一直提倡既野 大家有意識 見機行事）

而當年其實有插曲 本身我地想打遊擊 因為根本守唔到 但kind of 大台d fd子 係咁同人講唔好衝 你地宜家衝左 就唔該守死

我即時極力反對 係送死行為 可惜班人有大聲公 係咁叫咪 其他人又無sense要走 已經阻唔到 最後我地迫於無耐走左 而d人就死守 結果大家都知-就變成後來暗角7 警 傷既傷 拉既拉

本身以為5年前唔識玩 大多人無sense
但經過琴日 我發現d 人比5年前更差

由開頭金鐘 幾萬人 天橋底解放軍前唔識封路
然後我慢慢叫人向前迫近條路 但d人去哂無位企都唔出路 結果要我自己封 再一架架巴士開緊急掣叫人落車阻交通 一路叫人幫但無人理

後來再去金鐘道 又用左半個鐘叫人去附近集結 再推出去 幫手搬哂欄去再搵志同道合十幾個停車

然後有人幫又整barrier 但又係180 度d 灣位唔block 即時隨機應變 自己叫人幫解鐵馬緊開條小路再叫人行出去 先封到近中環 (原因係佢地封死哂成條路 d 人見到就以為自己黎過馬路 唔識推前）

後來俾人打 d 人退出金鐘道 又無人向中環封路 我又係咁搬料 一路帶人封到近lkf 中途幾百人得幾個理

夜晚到ifc 果邊 d 人又唔出大路封轉線位 又係我同幾個打眼色 一路驚一路封 明明後面勁多人但都係無人企出封路
要慢慢叫佢地出黎補位 一定要等人拎鐵馬封 再叫先有人出黎企

成條back up line 無人識封路 無人敢 又無人企出d 明明已經企左出馬路 竟然再怕企出少少

想講係 今年d 人前面有少少野就驚 係咁跑 後防又唔識加大戰線 back up 個個等人發施號令
我唔同d 果幾十個巴搞呢d 金鐘一定會俾犬4面圍封 傷既傷 拉既拉
信連登keyboard fighter話勇武就死
事實係現場咁多人連馬路都唔敢封

如果我地無佔金鐘道
就會好似之前佔中最後一日 同2 點咁
佢地先封龍和 再推出立會
然後上橋準準落黎包
金鍾道包多下
再推你去力保中心
結果無得去金鐘道走 一係扑 一係拉 然後退哂去mtr 走人

5年前人都識打遊擊 係馬路趺散銀
5年後明明只要D人行出少少 其他巴士就唔洗以身犯險隻身封路
我好怕俾人影到 俾人拉
但見其他人企係到唔知做咩又唔忍心唔衝

現埸成十萬八萬人得幾百個有sence幾十個真係會郁先.... 唔知講咩好 高登d 豬角亮又唔見哂
5 年前都好D 識趺散銀打遊擊 趺趺下封哂成個mk

而今年個玩法要封路幫BACKUP係：
1.先大叫要人 推哂d 人去前
2. 自發搬野叫人幫手
3. 咁上下barrier 就叫人行出去
4. 但只有幾丁友 所以又要叫人行出d 話要人

前線戰略應該佢攻就退 退就封多d 有機會就去返前面
封愈大 佢地無人手 怕俾我地包返
同埋交通愈差 愈易走位
因為根本無所謂勇武掉磚 所以無可能守到

可唔可以幫我post 呢d 野上連登 我唔想咁多keyboard fighter 係到9 up d 人去根本做唔到 就企係到唔知做咩

如果too long dont read 淨係記下面幾個字
隨機應變 自發行動！

巴打 我支持你
但帶少少頭盔先 你玩緊既係隻game?

邊隻game 既戰略？

我諗果個人係上網玩私服槍game

我都覺得係 樓主推介攻略比巴絲

我發夢 個陣
見到好多人係到企
我同女朋友係到搵個唔太危險既位 都幫唔到啲咩手
好彩有你地係到先頂到咁耐
我隻身出黎一定會幫你地手
加油呀巴打
夢到呢一刻 個夢就完左 我就起身了